中環波霸餐廳欠租 業主收樓追討112萬元

【星島日報報道】位於中環的美國連鎖「波霸餐廳」Hooters Restaurant自今年4月起欠租，遂被業主The Dor Fook Company Limited入稟高院追討，指餐廳違反租約，要求法庭頒發收樓令，並向該間餐廳追討逾112萬港元欠租、利息和賠償。

入稟狀透露，雙方於去年3月簽署租約，租用雲咸街43至55號余悅禮行兩個地舖和一樓三個單位，及後於10月份用再租用一樓的另一個單位，首年每月租金合共35.4萬元，並按年增加租金。惟餐廳自今年4月起開始欠租，於是8月發律師信，但餐廳只付部分租金，其餘仍未有理會，遂入稟追討。

的確個個波霸

租霸餐廳

揾港女做
執硬

係地球最多ipad 既地方搞波霸餐廳
不如係回教國家開間豬肉bbq 餐廳啦

個位置好撚偏僻

今次真係做雞都唔掂

去都無去過

個屎忽見到一半

正如老麥冇漢堡薯條賣
你仲會唔會去

俾香港女友老婆知道去
家變都得

追得到幾多？最好業主都兩敗俱傷啦

抵啦

而家呢Hot Girls係唔係得番賓妹serve?

睇賓妹去灣仔lockhart 大把有得睇啦